做個真正中國人，抵制洋節，抵制馬克思，抵制烈寧，抵制洋物共產黨

根據上級規定，人民幣大會堂不取掛鬍鬚綠眼洋鬼子頭像

不准

全中國最崇洋，非那9000萬莫屬

馬克思 姓馬 是中国人

牠們經常自打嘴巴

西曆是以《聖經》中耶穌誕生的那天為基準，開始記錄日期。

我呼籲大家一齊抵制西曆，轉用農曆

無有錯